新貓入屋

新貓黎左屋企成兩星期 重係成日哩係床下底

隻舊貓有時抱去見下面 發晒癲係到胡胡聲 又唔敢接近間房

有冇有經驗巴絲教點做

Ps:舊貓由bb仔養到宜家6歲 ，新貓就領養番黎9個月大到 兩隻都係仔黎

你直接擺隻新貓入屋, 由得佢自己走?

有冇相睇？

新貓係咪流過浪

困係間房到

應該係 好細膽 一開門即捐入床下底

灰色果隻係舊貓

新貓入屋要入籠先

美短個樣好惡咁

以前人地教我, 新貓係要困係籠先, 再擺D有舊貓味既毛巾入去俾佢索下, 然後用布蓋住個籠
令佢係新環境下安心食同痾先

舊貓會好奇好索個籠, 聞到新貓味, 開頭胡胡聲就一定
得閒就拎籠入面有新舊貓味既毛巾俾佢索下, 到佢習慣左新貓味, 但又唔可以直接望到隻新貓, 舊貓既警戒心就慢慢降低

呢個時候就可以嘗試揭起少少塊布, 等佢地試下接觸, 到舊貓無再胡胡聲, 新貓又唔會驚到縮埋一角, 咁就可以試下俾新貓出黎

得個樣 冇牙老虎黎

冇困籠係咪衰左 間房有貓屋同紙皮屋 都有擺舊貓d野
佢又識食識柯 但我入親去都避，不過我細妹就唔會 唔知係咪同房兩星期關係
唯有等佢慢慢適應

入屋第一時間同佢建立關係，一有時間就遠少少距離同佢眼神接觸，慢慢眨眼，同貓溝通方式，代表我愛你
除左餵食清沙盆，唔好近距離攪佢，環境唔好嘈，直到佢都對你眨眼就成功

你而家無籠就好難同佢有眼神交流，好難建立互信關係

留名，我最近都有新貓女入屋，肯俾摸，但一望佢就胡胡聲縮後...

家有兩主子仔，一老餅，一隻2歲，2歲果隻對新貓又fee又胡

留名
新貓入屋困籠幾耐就喵足幾耐
一放佢出黎舊貓就咬佢頸 格住籠都會伸手入去打新貓

你新貓係邊領養